點解重唔明? 商場內黑警係入咗死亡陷阱!

黑警入商場搞事拉人係自殺! 全部都係人!

只要抗爭者要有準備,
埋身根本無仇報, 證物一早已拋棄.

有槍唔係大晒,

冇槍唔係輸硬,

兩樣嘢

1 element of surprise
佢以為喐先, 但原來係你喐先

2 tactical advantage
佢以為你冇, 但原來你都有

push

姐係點？會爆炸？

即係如果你同空手道十段對打, 梗係輸硬啦,
不過如果行埋去,一夜插佢對眼, 你毛啦啦喐手佢都估你唔到, 空手道十段都打低啦!

呢啲就叫做element of surprise, 佢冇唸過出手而你出手就係tactical advantage.

[推上熱門]一人一句表達對手足嘅敬意 香港反修例示威精選感動時刻回顧

簡單d講偷襲咪得囉

偷襲梗係得啦, 但前提係你要預先部署,
如果對方有防備你偷襲唔work的.

更多情況係, 隨機, 特發性嘅, 有個空手道十段喺你面前出現, 想話捉你, 咁你利用以上兩點就有機會取勝.

又舉個例子, 如果空手道十段預咗襲擊者有刀, 咁唔驚啦因為佢好好打, 有刀都唔驚你,
但係如果襲擊者係揸住把coldsteel, 吹毛斷髮,一嘢就將空手道十段隻手斬咗落嚟!

有決心既人2成都唔知有冇

冇錯, 有決心嘅係唔怕武器上嘅差距